我鍾意果個女仔終於同佢個賤男男友分左手

為左方便各位巴絲打，女主角叫呀晴

當初我鍾意呀晴果陣佢仲同緊一齊左5年既蒲精男朋友一齊，我一直都等緊呀晴分手，點知分左手兩日就同左第個賤男2號一齊。

呢個賤男2號又係成日去蒲，興趣鍾意打lol,賤男2號同呀晴講話好盼望有一個會陪佢打lol既女朋友，之後個呀晴為左呢個賤男2號去學打lol,但呢個賤男2號成日爆晒粗咁鬧呀晴，食唔到一隻兵就屌到上天花板，句句粗口，有冇諗過個女仔為左你學打機付出左幾多心機。

到左前日呀晴wts我話同賤男2號分左手好唔開心，咁果晚我地去左碼頭飲酒傾訴下，一開頭呀晴就鬧爆賤男2號，之後好戲劇性咁賤男2號wts send左一大段野講對唔住之類，呀晴一睇到就開始喊，之後我就安慰佢啦，最後佢醉到行唔到直線，我就咩住佢送佢返屋企。

各位巴絲打可唔可以比D意見，我應唔應該表白好？

貼埋大床送俾人都唔揾你
你應該識做呢

無謂浪費時間，做兵最多都只會升到上將軍。
呢個唔得咪下一個，無謂作賤自己

到時阿晴會屌9你連兵都食唔好而分手

算啦 唔好上

係咪要收皮

雞

都唔會關你事

去馬，唔儘早遲早後悔。

睇黎好女仔都鍾意賤男...

樓主就係賤男3號

我有諗過Yolo一波

點解咁講

柒定遺憾？

醉左 帶佢開房實食無痴牙 直接扑啦，表咩白呀傻西

垃圾女人。 分左手 第二日就同另一個男人一齊，雞！！ 哩d舊鞋 俾人著到臭晒爛晒，你都仲想著

扑左先算啦

都唔會有你份架喎

佢話忘記一段感情最快既方法係開始另一段新戀情...

真係要唱返句從來沒我份

美女廚房，食左先講

寧願一齊左先

扑左 自然就一齊 無腦真係無得救，唔怪得做兵

即刻比你點醒左

咁你咪賤男3號 為扑嘢先一齊

老實講, 唔識食兵唔好學人打RANK
累人累物既廢物
抵你女神比人中出即飛
利申:銀4

配合巴打姐呢句

打ng炸佢地

其實佢兩次都搵D賤男type既人 證明左佢鐘意比人一腳申埋去 當狗咁屌到佢無地自容
你對佢咁好 佢點會領情?

唔好以為全世界女人都鐘意男人對佢地好 有D女人係M底鐘意比人鬧 咁先覺MEN

唔值得擁有個正常男朋友 唔比人搞大肚都唔撚化既臭閪黎

賤男二號未追到佢之前扮到好好，佢都唔知賤男2號咁賤，點都好，多謝巴打你既意見

咁證明佢鐘意某一類特徵 而呢類特徵只會係player身上出現
eg:好識撩女

好多女時時話自己點解咁黑仔 搵極都係player就係因為呢樣 你個擇偶條件根本就係player 點會搵唔中player姐

認真係表都唔係而家啦，絕大機會say no因爲佢仲未放低個男嘅，萬一真係應承都係當你水泡

唔好上，一齊到都唔會耐，佢擺明鐘意player type

收到巴打

樓豬放心 三個月內條女又會對賤男死灰復燃

佢揀賤男都唔揀你
你重去等？

自從佢收到賤男段野之後都feel到唔係幾對路

巴打講得岩

係你地呢d 柒頭先覺得人地係好女仔

各位巴講得岩 佢地真係一齊返

一早friend zone左你啦樓主

搵過件啦

係唔係都冇你份架啦 點建唔趁佢似醉一戰吵

條女呢d叫咩？叫犯賤lor
你自己唔係賤，又何必陪條女犯賤？

退役啦大將軍
睇到等人地兩年果句都已經唔駛睇
有咩女要值得等咁耐 呢個世界咁多女仔

有時太過熟係好難發展進一步關係,太熟會變咗老夫老妻咁
（記住唔好帽人地呀
A0毒撚上

好快又會再鬧分手
搵定開房資料 買定偉哥
有少少醉意就嘴佢 剿佢
一晚屌足五六鑊 跟住就會分手跟你

放棄啦我

有時佢變返單身嘅時候都唔知用咩身份同佢溝通